有冇巴打有睇拳擊漫畫「陸道」

陸，你贏不了的絕對

幾好睇，大家討論下劇情

以前係高登開過post講

漢化係咪去到30幾集

40集，好鬼慢

之前一日一更，漢化組仲大大聲倒數幾時完。
結果...

9up，唔洗咁認真，上網睇過好似已經去到84集

我係知第三話有野睇先開始追・・・

生肉好似百幾集

好想睇
男主好似仲係好廢咁，身形又單簿，比兵動打死

単行本第10巻啱啱好100話

有冇巴打討論下劇情

我鍾意男主個背景設定
好淒壯
呢頁真係睇到起雞皮

有D似打棒球既cross game
感情描寫內心刻畫得幾細膩
唔係剩係得運動

講得好好，就係個內心描寫吸引著我

所澤先生

睇錯陰道